邊個係三國時代最被低估既武將?

李傕同郭汜

戰績:
擊敗朱雋, 呂布,胡軫, 馬騰,韓遂
殺徐榮, 王允

臧霸
戰績:
擊敗呂布,袁譚,昌豨,徐和,韓當

上將潘鳳

劉禪 -> 大愚若智

弱智

諸葛亮
成日俾人低級黑

曹豹

黃祖，打敗仗但殺將軍

樂進、於禁、徐晃
五子良將，雖然唔夠張遼、張合出名

于禁

不愚，但都唔多智

陶謙 軍人出身 性以剛烈稱 變左聖誕老人軍閥
黃祖 守江夏抵抗孫氏咁多年 可見忠心 無功都有勞
于禁 晚節不保外勞苦功高

田豫 曹魏邊境名將
牽招 同上
陳登 抵抗呂布孫策
袁紹 無咁不堪
程昱 實為一方將軍 唔係謀士
周泰 身分不只護衛 係一方都督
趙雲 同上

武將外
荀攸 謀主
蔣濟 萬能人

將軍向寵

曹操 比世人誤會係奸雄

陳到

王平

司馬懿

于禁慘在最後輸得太慘

文盲界神將

袁紹都唔算不堪咩？

田豫

司馬懿
成日拎左黎做諸葛亮既陪襯 其實係個野心家 一步步吞埋曹魏
可惜玩唔長晉朝就收皮

廚房

鐘繇

好勁

曹真

輸咩太慘，佢係仲有三萬兵未輸就投降，同時仲有個死戰不降既龐德做對比，激到曹操仆街

唔投降同龐德一齊死先唔bad end

怪佢唔死戰

漏左講羅憲 用幾千人頂住東吳幾年
陸抗 東吳最後名將
文鴦 打司馬師 外族 勁到仆街

曹真
三國演義寫到佢弱智比諸葛亮玩
事實上佢軍事才能好好

劉備，個個以為佢廢乜都唔識，剩係靠喊

鞠義

袁紹冇咁不堪，滅公孫瓚同袁術，只係曹操太強

高順-練兵水平排三國前十絕對無問題，手下士兵將士嚴守軍紀，軍備嚴整，作戰時勇猛，陷陣營相信好多人都知，被譽為三國最強兵種之一，就係佢一手訓練出嚟
最衰係跟人
其實都唔算低估，只係出場次數唔多

張郃

呂布

高順
徐榮

木鹿大王

潘璋馬忠 得一可得天下

兀突骨

最ON9係佢係跟曹操出身
龐德只係個新降將

劉禪智唔智我就唔知
我淨係知你係文盲

受火鳳燎原影響
成日諗著佢係委屈求存，搵機會反cap

自從火鳳之後，高順就出名左好多了

張任

曲阿小將

以袁紹實力滅果2個好簡單，當時最強勢力

陷陣營高順

麴義
界橋個兵力比例仲多過赤壁官渡

同期跟曹操點都好過跟呂布，嗰陣曹操武將唔係好似後期咁多，嗰陣曹收呂布皮嗰陣招降過佢，係佢一個肯同呂布一齊死

高順講野頂心頂肺，呂布知佢有料但係都頂佢唔順，如果跟曹操話唔定同楊修一樣下場

徐榮 先後擊敗過曹操同孫堅

徐榮有料 本身我都想放佢係頭
諗諗下由牛輔手下打到同三公同級 既李催好似仲值得講

木鹿大王！

之前有個高登巴打專講曹真

武將 統率 武力 智力 政治 合計

周瑜 95 71 96 86 348
陸遜 94 69 95 87 345
陸抗 91 63 87 85 326
羅憲 84 70 77 72 303

光榮都算對陸抗幾公道
羅憲就真係幾低估

東吳得二 點解得不到天下

張遼跟曹操嗰陣曹營仲多武將，有料自然上到位，我又唔覺得上面嗰四位能力遠超高順，最多都係跟得佢耐仲係曹操親戚
根本有好多武將都勁過佢哋，如果曹操淨係睇呢啲唔睇能力，就唔係曹操

李斯

同臥龍鳳雛同理

楊修點同佢，楊修係知作聰明估中哂中佬諗咩，嗰陣曹操已經同儲候差唔多，點會容忍都咁嘅人
高順係針對呂布嘅戰略決策屌佢，事實呂布好多決定都錯到咩咁，高順忠心口直自然會出聲

唉 而家社會都係
識講嘢好過識做野

有人話過佢廢咩

如果講最高估既人
一定第一個放龐統

乜都無做過就死左

羅馬贏過巴塞，PSG贏過羅馬，里爾贏過PSG，結論里爾被低估。

幫大耳賊取蜀，仲要屌鳩大耳賊扮仁德

孔融

法正

Me

酒火殺

孫堅都冇人講？

係都講孫策啦

毌丘儉啦
屌打泡狗
起義打到司馬賊震驚

因為佢唔係打緊三國志11

馬超

朱然

群趙

依兩個勁，但唔低估喎

曹純
虎豹騎首領

乜撚嘢低級黑？支那狗死返支那